═════════════RAID════════════════ djbilbSpeakergreen %user% raided die Weekend Feeling mit %viewers% Zuschauern. DANKEEE und viel Spaß an alle dazugestoßenen. Yes Yes Here We GoOoOoOoOo djbilbSpeakergreen ═════════════════════════════════